希望大家比小小意見我 我真係唔知穩邊個幫手

我係一個19歲既男仔
我由細到大都比同學話係個鹹濕仔 係我認我係鹹濕 由中學開始已經成日睇av 對住d av女星有性幻想同成日同d女仔有stage4 (我巢佢only)行為 個個同學都知 我身邊既人從f3開始幾乎全部都有打飛機 但我發誓 我從來無打過一次飛機 （唔撚係道德撚 匿名我無必要講大話）我個時試過同fd講我冇打過飛機 佢地全部呆撚左 話我一定講大話咁鹹濕都會唔打飛機 之後人地再問我我都要被逼講大話話平時有打飛機 2日一次度 唔想比人排斥 （真係好諷刺 要講一個大話去等人覺得自己無講大話）我知點樣打飛機 我平時都會睇av 有性幻想 但我扯個時真係無衝動去打飛機 真係唔想去用自己隻手去試 所以平時每兩個星期就會有夢遺 （身邊fd
唔會夢遺）
其實我都覺得冇乜野 唔想打咪唔打 講下大話扮有打無咩大不了 問題就係我今年入左u之後識左個女朋友（佢唔係處 早幾日我有d想扑野 問左女朋友之後佢話ok 之後我扯到行嗮戴埋套入去 係好舒服 因為我無打過飛機 唔知咩感覺 但前後左2-3下我覺得好舒服之後就射左 我條女呆撚左。。。 我以為第一次唔習慣 今日再試多次 點知結果一樣 我對自己好失望
我想知我係咪要去睇醫生 我身邊完全冇人係唔打飛機所以我問唔到佢地意見 所以想問有冇人係從來未打過飛機 但卜野正常既 我覺得我完全控制唔到唔射一有舒服既感覺就射左 定係你地一開始打飛機都係咁 我真係想知自己係咪有病 利申 腰唔痛半夜唔使尿尿
唔該你地放低你地既睇法

自推1

自推2

自推3

自推4

自推5